行山銀行又有人暈低咗

岩岩眾安街行山銀行3點幾左右有個客排排下隊暈低咗，起身之後有咳嗽同嘔。call咗救護員基本check完之後想帶佢去醫院，但個客最後都唔肯入，所以大家小心啲...

利申: staff

推

push